[人手置頂] 緊急！一對義士新人需要大家幫忙！

大家都知道有對情侶喺728被捕被告暴動罪
佢地尋日就結左婚，小弟喺呢度祝佢地白頭到老，永結同心，好人一世平安
不如大家都留幾句祝賀說話比佢地啦

是咁的，小弟透過朋友得知一對義士搵緊一d好重要既野，今次有幸為義士出一分綿力出呢個post

以下係由義士本人撰寫，小弟代post, 希望大家都幫手人手置頂，有料報料，無料轉發，亦歡迎大家喺facebook轉發

請轉發：

事主可認證身分

急求下列影片或相以助辯護警方暴動檢控

地點：西營盤西源里

時間：728 18:45-19:15

尋找兩名記者(其中一位係攝影師) 拍到頭三位人仕(一對情侶及一位小妹妹)被捕經過，特別係被警員從西源里經德輔道西帶回西區警署。

請聯絡 TWHung2019@gmail.com

To the press who had covered 7.28 protest on HK Island:

If any doubt, we will provide our ID to prove our identity.

Pls help ID/get in touch with *two* journalists who were present at
Location: Sai Yuen Lane, Sai Ying Pun
Time: 18:45-19:15 (28/7)

The two had filmed police's arrest of 3 persons (a couple & a teenage girl) at Sai Yuen Lane. The 3 were later brought back to Western Police Station via Des Voeux Rd West.

Any photos or videos taken at above location & time may help in defending against rioting charges.

If you have any information, please email to TWHung2019@gmail.com

Thank you!

tap 錯左負評 sorry 🙈🙈🙈

push